不如一齊轉《黨鐵恐怖音樂》手機玲聲

如題

好
或者o係港鐵睇o個條片